海關幾錢人工？

起薪點係兩萬？
頂薪又係幾多？

其實google都係幾廿秒
你五個鐘都寧願推個post都唔去搵
你都係返屋企訓覺啦

Agger

有時真係唔撚明點解呢個社會有咁多樓主呢類垃圾存在